[棄賓留達]皇家馬德里球迷吹水區(45)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

La Duodecima

[/left]
[/center]

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

話達仔唔夾c朗既可以睇睇呢球

90M以上咪賣達仔囉

棄賓留達

佩狗買完個巴西仔唔夠錢買包皮就籌旗賣人

開一億啦，反正獌咁有錢

條友潛左喇，算啦

PSG LEAD JAMES RACE

PSG lead the race to sign Real Madrid's James Rodriguez, according to France Football.

With the Colombian looking for regular playing time, several top clubs - including Manchester United - have been in the chase, but the French club are reportedly willing to meet Madrid's full asking price.

覺得賣唔係問題 最緊要禁撚住獌狗黎搶

agger
c朗筆錢都仲未用完

達仔>>>>普巴，>110m先好賣

老老實實 就算唔夾都好
最少達仔拎到第一點 護到個波 再set番後
但賓周個撚樣 跳起同人爭波都懶
隊友比波佢 好撚快比人食埋位
波都傳唔到有撚用咩

商家佬佩狗真係要企硬啊

企硬，sell達衰硬

皇馬勝利女神

（By 一扭七ISCO)

應該做po頭

早啲簽
唔想再見裂口

佩狗又話交比拖舟決定

Oh no!!!!!!!

光頭賊

走完達又走占，最鍾意果兩個都走

不過俾佩狗揸𣄃肯定擺黎trade ddg

Honda兄呀，必要時搵a米接左哈美斯啦 反正你地咁有錢

介紹d米蘭精英黎

冇錢呀,belotti都唔夠錢買

de sciglio

迷賓黨收皮

25 honda

49000

bug Honda

反沾黨可以解散未

yes

終於等到呢日

仲有擔泥呀 革命尚未成功，同志仍需努力

能不能繼續對占哭 對占笑 對占好

死攬占絕無意義～

能不能繼續對占哭 對占笑 對占好
用那賓周 代替達 耳屎鳩 代替占～
好想聽到～達堅決說 愛皇
讓占達回到那一秒，拖丹食屎～

艾加艾加

能不能繼續對占哭 對占笑 對占好～
別用賓周 代替達 耳屎鳩 代替占～
好想聽到～達堅決說 愛皇
讓占達回到那一秒，占達別走～

話時話，其實而家放賓周出去，有冇人會收㗎

大把，不過b9值幾多真係唔知

雲加買唔到包皮既話 可能會搵賓周頂上

呢句真

30-40m應該都有既,要拎住烏呢d球員黎做compare,佢應該多10-20m既

屌9你 下季就睇下後備實力同今季差幾遠

睇到呢度既反賓情緒 再唔覺意睇到賓周呢個樣
差啲一拳打爆個mon

我迷賓既 咪老屈

咪阻住我辛仔發圍

上個PO見到有清話拖用人錯撚晒
其實拖用人係唔差
但係佢對賓周(條賓周)咁撚迷戀我覺得真係好有問題

佢D神調動都唔能夠抵消哩個錯失

最慘係公海個個都吹奏賓周
作用王

佢既作用就係做球迷箭耙

因為施丹深信佢可以返到安76時代既佢

安76果陣有迪馬係側邊幫佢拉空
依家easygo打中間搞到b9淨係做駁腳

其實我係話施丹用賓周棄達呢到錯撚哂
清係咪有咩誤會

我達

錯撚晒就梗架啦 無誤會

公道d講,莫拉達佢一開頭都鐘意單打獨鬥,咁佢用賓施馬本身我都無話d咩
但賓施馬每況愈下太緊要,變相就真係唔對路,再加上施丹說服左c朗要係場上可以隨時轉變位置做支點回後俾中場插上黎,分波兩邊
施丹一說服左c朗做中鋒加賓施馬回落太緊要,咁賓施馬完全可以退居後備,重點培訓莫拉達,唔掂既話可以下半場c朗轉位置做中鋒加換兩隻翼
只可以話賓施馬投放既時間去賭太多,而家變左人地走都無可厚非

清sor
同你講句對唔住
睇得太快
願諒me

其實一路強調安76賓周點點點
好老實講 我自己覺得都係咁廢
監躉最fit係岩岩黎個陣
摩3季打後都收皮

我已經唔記得 fuck you個名係幾時改
總之個期就好撚垃圾

入波助攻逐年下跌

今鋪撐牙維
摩佬個3季
就算係最尾個季皇馬沉到仆街
但係個陣賓周真係有態

如果你要講摩3季佢咪又係浪費機會主義者
講真咩三叉戟入波最多個期,個三個咪又係浪費n個入波

個身愈黎愈重
但係又要踢返出道個隻靈活
到頭來又唔硬淨又唔好扭

獌狗90M買達仔返去打正選 最後一定屌撚哂鬼
達仔打正選根本未撚掂

條監躉早幾季打疤真係勁,呢1,2年收晒皮

以前都有呢d波睇

達仔已走
剛傷心的你先知佩狗原來未夠
就連沾屎都賣走
一個人都未買
一個二個三個全部嗌走
但係賓周都未走

呢球睇live果陣見佢跳起倒掛屌左出聲
之後

大家咁順攤我反而有啲驚訝
不過可能你地都預左達子會走人

其實摩佬提拔達子個陣，有次直頭國家打吡出佢
佢助攻左比賓周，個陣真係覺得幾勁
之後76黎到，反而重用謝斯
個期個死肥仔又彈得幾快
係衰在比04條仆街收左山
我個名都係因為謝斯而改
或多或少對達子有啲反感
因為覺得佢同謝斯之間應該係2選1
直到個年季尾，有一場打切爾達
我地個陣好似仲有機會奪冠，但係西波皇又唔爭氣
個場好似唔知和定輸
有一幕我好記得係達子寧願大貪係禁區外遠射都唔傳波比走好曬位嘅c朗
結果佢炒飛機，牙朗都屌柒佢
而好似因為咁就同西甲講88
由個刻開始我唔鐘意佢

去祖個陣，咁啱撞正佢倒戈
記得佢講左啲說話
唔記得實際講咩
但係個刻我嘅反應係
作為皇馬球迷，我覺得達子其實冇得怨
對於新仔黎講皇馬唔係冇比機會你
只係你把握唔到，所以咪再呀之呀佐
結果我地隊西波比達子倒戈入波
之後我心情好複雜
一黎覺得達子進步得好快，想佢番黎
但另一方面我又唔鐘意佢

去到今季終於回購，我一開始都麻麻地達子
但係佢今季真係救左皇馬幾次
冇佢冇西甲

講真今季比人傳會走嘅球員
我真係最唔捨得達子
佢走的話我會屌死佩狗、光頭佬同條仆街賓周

主席音樂界奇材 香港樂壇好在有你

呢場我有睇
個下我都o左
倒掛喎屌
仲要係賓周

講真 有邊個皇迷想佢走
我深信今季西甲對疤果兩場 疤迷應該好慶幸出賓周而唔出達仔

唔會 因為監躉本來出左名係疤塞剋星
但係今季收埋皮

講真,你要我數到個期最靚咪又係撚佩奧爾個球,個陣佢對弱隊咪又係浪費到喊,所以先出咩強隊出賓周,弱隊出西瓜咁之嘛
到安76個期我本身唔睇好佢架,但佢退出黎俾人後上又ok,至於佢浪費機會咪又係咁
摩佬個陣我直情怒屌迪馬利亞,但安76將佢改造中場中呢下我又覺得迪馬利踢得好
講真,佢係浪費機會,但佢做既野個期唔覺得有咩前鋒識做,識做咪數到伊巴,利雲個d

總之達子走嘅話
我嘅心情應該同奧燒迪馬走個刻一樣

老老實實 嬲真係好撚嬲 但留達仔係到打後備我又冇眼睇
不如走好過 但49000

Egg sad 7 ly

有人唔做做狗係幾嬲下
唯一好嘅就係撞番提拔佢嘅daddy

有冇邊條link可以參考下
唔好意思真係唔係好覺有咁既事發生

你做乜話維維既愛隊

要數到係castilla浸到上黎嘅青訓係咪得番馬撚、Rubén yanez同出走過嘅卡斯拿，仲有下季收番嘅洛蘭迪

講真,皇馬俾人倒戈入波唔係少,要數當然數到摩連迪斯,個陣我睇住皇馬直播,因為睇唔起人而出局
講番先,其實都無辦法架啦,老實講,操縱買賣大權點都係佩雷斯,d人話佢聽施丹話,我真係好有保留,佢買賣人不嬲係自把自為,佢聽個期真係得摩佬個陣
至於個陣俾祖記踢出局真係球員未成熟+bale浪費n次機會
不過而家個陣中場線基本上係黃金一代加經驗充足,希望佩狗唔好郁到

牙維假皇黎
唔洗比面佢同佢班狗友

真係唔好意思
我見得監躉最多就係企係禁區戇鳩鳩等運到 好少話咩退出黎等人後上
而呢樣野亦都係當時皇區揀西瓜棄監躉既主要原因
貪佢跑得多 雖然西瓜而家都變左肥仔

總之我見到賓周條垃圾就好撚嬲
早D退休好唔好

最重要係唔係話一賣一買就補番個兵源咁簡單
達子今季同二隊好撚夾
買個第個番黎又要搵時間夾啦唉

西波皇年年奪冠就要拆骨

純粹國王盃退落黎撞俾迪馬利亞同對拜仁第二回合撞俾bale咪就係退落黎撞俾人後上囉
btw 摩佬個期其實d反擊咪又係靠班球員質素自動波,不過佢係教到我地後防守好左既

你係要習慣下,佩雷斯由馬基尼利個期已經係咁

當初勒龐就係冇加個政綱
將條賓周拉去坐監
有嘅話而家就係法國總統鳥

其實點嬲都唔會夠賣迪馬呢下掛
鐵膽正選+決賽mvp+巴狗killer
賣佢就係籌錢買廢占 嬲到呢

最後想屌柒一下死獌狗
講真90m直情抵到爛啦
又唔係唔知獌呢隊波閪到德意法mvp都踢唔撚掂
仲好意思將ddg吊高黎賣

你老味閪你而家冇前鋒用
下下靠ddg幫你clean shit囉
冇入波你都死啦

你ddg咁都要60m
達子真係150m都唔過份

嘩 原來講緊打反擊個陣既後上
唔同channel唔怪知得溝通唔到
得罪講句 咁既前鋒真係大撚把

呢球費托算唔算

仲要比獌狗屌到一文不值個下好笑
堂堂歐聯mvp會踢唔起你隊波咩
你隊波閪咋on9

屌你唔撚識用就話水貨 仆街19000

迪馬真係唔太嬲
摩佬時期印象一般
達仔係青訓+走過一次+賓冇態下賣走

達始終親生仔

我有個理性獌fd話
迪馬下下都出到波
好多英超嘅球員都做唔到

所以唔明點解啲獌可以屌佢水貨

只可以話個個對球員感情唔同

得罪講句,大把前鋒做到,我夠膽講個陣既西瓜個d一定唔識
下下話意識呢下最難學,意識易學就個個世界級前鋒啦,你以為真係我地睇波就真係識點做咩
我夠識鳩up我當時我係佢都識做啦,唔係話想吵,的確現位二傳唔係個個識做,阿古路個d唔識做啦,而家希古恩我就覺得識做啦,不過要成3張大肚腩先識

遠既羅賓奴 不過呢件唔關佩狗事
史奈達
近既奧燒 高登個名都係因為奧燒走先咁改
反而迪馬預左佢走感覺唔大

史奈達

歐聯對下體一過二果下真係嘩一聲仲要加時仲有氣有力

走過一次，係出面捱過
唔好再走了
球迷其實好愛你

迪馬仲有扭波扭到佩奧爾拉柴都好撚經典

個人發覺佢打巴狗特別出力

奧燒應該係最sad
一黎佢係個陣反擊戰術嘅核心
二黎佢同拉膠好fd同埋真皇黎
三黎毫無先兆咁走
仲要係阿狗，個陣仲係到笑雲加又險簽
點知屌你老母真係成事

我期待監躉做既所謂後上呢就係當隊波老鼠拉龜既時候
監躉走出黎禁區頂現位攞波 跟住中場後上再打配合
而監躉多數企定定係禁區多 亦都係咁多強隊無球跑動最低既一位前鋒
我相信皇迷係期待佢做呢樣 多過 你舉個兩款例

仲有你條link根本無一個支點回後,好多前鋒都剩係識好似街場咁樣一見反擊就衝晒上去,我真係唔覺得得有咩前鋒會見到反擊突登拉後引後衛上黎
反還反,但之前幾季的確既功能上係市面唔多,而家其實都唔多,只不過賓施馬跌watt先至叫佢走

只可以講佢揀波踢
對強隊真係好勁 對弱隊就失蹤

醒目仔

可能條link太懞同睇唔足
費托係回後拎波然後比夏殺爆先再走前

約滿果季先勁 續完又hea 2季

歐洲超級盃，占士一個靚直傳交到莫拉達腳邊，單刀面對住迪基亞。射入咗喇！！！！！

問題嚟喇，究竟邊隊得分🙈

屌你老母係fb page見到個留言

睇多次第一球
費托仲後過夏殺同時吸左丹迪埋去

咁佢上兩季安76作客接摩迪俾波引走碧基,再後腳俾c朗咪咁,無球走動距離係咪最低呢我唔夠膽講,因為個陣中場線3個都預最多
但我可以肯定佢現位個陣係好多,唔會純企企,而家佢現位都多,但成日控左落黎又傳到飛晒街,我先至話佢跌晒watt

控到波唔失先再講啦 直線

駁唔到

無球跑動最低 答埋你 係
現位多我100%答你一定係少

小豆呢場證明左你鳩跑係有回報

你個條link睇到,其實就係要成日現位拎波,保護個波,俾波走位,走兩邊咁現位拉走人咁
其實市面我直係唔太覺得有咩人做到,那怕我覺得莫拉達都未做到,要數我真係數到利雲,伊巴個d。曼城耶穌都有咁既才能,但我係曼城都唔會放啦
不過點講都好,賓施馬退居後備/走我係同意

griezman 費托 花膠 梅拿/insigne打假9 我都覺得有咁既本事

賓施馬比其他前鋒少見係會去邊路拎波
季尾間中都有同馬些路配合

梅拿,花膠我同意,費托我有保留,基士文其實佢似一個造波多過前面停波等人上
至於你話佢無球走動少,姐係老實講我真係揾唔到work rate資料,不過我剩係知跑動量上榜既人都係摩迪同卻奧斯
其實我今季都成日見到佢走黎後面同兩邊拎波,但真係傳得太差,我真係唔認為佢純粹企係個禁區頂,不過算啦,都無咩野好講

占士邊有直傳。。。。傳中就勁

聽聞依家唔要DDG下年免簽當隆馬拿

我覺得似打空炮

比人挖角心情好差仲要比狗挖

真係分分鍾KEYWORD都郁得多過賓周
前鋒/攻中果D位郁動少唔係問題
但前提係你一係好似雲佬果D FOX IN THE BOX咁 禁區接到波就食硬你
一係好似奧燒果D咁做到FOCAL PT HOLD波控節奏再分波
我都幾肯定佢兩樣都做唔到

#258
理大洛荷
1 小時前
某波台皇迷：
＂最後想屌柒一下死獌狗
講真90m直情抵到爛啦
又唔係唔知獌呢隊波閪到德意法mvp都踢唔撚掂
仲好意思將ddg吊高黎賣

你老味閪你而家冇前鋒用
下下靠ddg幫你clean shit囉
冇入波你都死啦

你ddg咁都要60m
達子真係150m都唔過份＂

講到曼聯迫皇馬買ddg咁

隻獌狗姓屈架喎 睇左全日po都冇見過人咁講 真係痴鳩線

牙維你d手足好低質

其實係我講嘅

但我冇講到話獌狗逼皇馬買
只係屌柒你班死獌狗
憑乜撚野覺得ddg值咁貴

你隊閪波冇個似樣前鋒，最似樣嘅都走撚埋
既然莫拉達對於班狗黎講咁撚逼切
90m就買到
咁ddg咪頂盡30m貨

仲記得啲獌啲氣燄好撚勁㗎
話ddg好撚值錢咁樣
屌你老屎咁好野咪擺ddg踢前幫你隊閪到唔閪嘅狗隊攞歐聯囉

屌緊你呀
理大洛荷
成撚日鳩up當祕笈
我皇冇ddg都照樣聯賽同歐聯冠軍
你班獌狗閪咪攬撚住個歐霸奶下奶下咁囉

未俾獌射爆 都就自爆

奇就奇在有用既佢地會賣走

屌見到上個po尾話賓周係0.5/0.25/0果啲係咪唔記得佢幾碼飛機啲柒野,直頭係負數呀仆街 近兩年佢晒左幾多阿朗既助攻呀

理大落荷依條賤種狗都有人理
出名on撚9

你販毒狗

成日講賓周二傳
住烏二傳仲勁喇 又有頭鎚

其實幾中意小豆

小豆>>>>>>>>賓周

其實賓周而家都有走位
但d走位好撚弔詭
十次有九次都係頂撚住朗哥個位
或者 禁區外好似打籃波咁單擋緊控緊波既伊卻摩

賓周完季個陣而家係中間控甩斷纜 跟住知自己柒 走去左路拉邊同細路撞 one-two
其餘時間都唔知做緊乜鳩咁 好似夢遊咁 係咁miss chance
但又每場都比佢執到粒/有助功
好撚神奇

咁係今季c朗都已經做到佢既野,再加上打緊4312,洗鬼兩個前鋒做同一樣野
而家賓施馬係唔適合架啦,根本c朗都做埋佢個野,係c朗做到呢樣既時候,係時候揾一個有身高,夠身體質素既,有整體意識既前鋒去去練做支點先可以長玩
btw 發悔氣講住烏無意思,住烏直情現位都做唔到,同埋小豆係做插入禁區接個type,點講都好,如果揾左個個法國包皮去練呢d野,隨時真係變左水貨,因為我睇摩納哥對祖記既佢真係未証明到佢有呢d意識
到時下季打打下又變左賓施馬打半場換出黎,跟著推c朗做正前鋒

正氣係首回合對下體
牙朗第二球
正氣助攻嗰下其實做得幾好
禁區頂護住個波 再傳比牙朗射

成季有印象佢做到野既淨係得呢兩下

唔會4312打成季啦
長期打反擊攰死都似
打強隊先用4312
平時打弱隊點都要有第二套打主攻強既陣式

Btw 改造bale打支點分分鐘仲易過叫包皮練做支點

佢季尾個炸
對祖記佢走動比佢季中多,個場第一個入波轉邊傳比c朗個下就係要佢咁
佢季中佢d傳波傳側邊係身後中腰波,踢過波都知,如果你後上緊,前面個人俾d咁既波係難拎到仆街
同埋佢季尾升狀態,我覺得佢之後會做合約戰士,都係放佢後備/賣佢啦

bale打前鋒係安76個陣證明過佢唔太識做呢d野,佢既賣點始終係爆速,要做前鋒,佢要學識停個波先

都係覺得個下係前鋒都會比到

係咩前鋒都俾到,但個問題個前鋒係咪個個位我真係唔覺得好多前鋒會走個d位,通常去左勁前,一係拉左邊咁,跟著個情況就係卻奧斯就急停,直接斬俾c朗,個反擊直接無左咁
btw,你個list之中,我會覺得文蘇基治(係咪咁讀),個d應該都識做

睇番個球,個球揾唔到前鋒既話,而卻奧斯既踢法應該傳比左邊既伊斯高

其實達仔都踢過下祖
不如達仔+$換dybala啦
走唔係問題 唔好去獌狗啦

呢個真

fabinho有冇得諗可以打防中又可以右閘

走還走 去乜撚野獌 走去整臭自己

係街聽到兩隻49000話寧願用一億簽kane都唔想要達仔

希望曼總裁都咁諗

啲曼迷成日話皇馬賤種
我想問返咁牙朗碧咸雲佬係咪賤種

話迪馬水貨
咁踢皇同psg都ok踢曼唔得
仲要賴係皇馬水佢地

上到youtube見到基沙文占士精華片標題係welcome to Manchester United
簽左先啦
未簽先J已經唔係第一次
拜仁個艾簡達拿已經係咁

可能到時又話我地放占係水佢地

小豬已經好例子

如果留係拜仁就做one man one club傳奇
搞到去坐同雪多過踢

而家諗返都覺得去曼應該係唔明智決定

手球累到德國輸俾法國

最南美近代都麻麻地啦
安達臣大細孖仲有華朗
唔通又俾人水咩

咁次次都俾人水係自己揀貨冇眼光家人地啲貨有問題呢
即係中電話騙案一次又一次
係咪自己都要反省下呢
就算人地黑心水佢，到要你肯中招嘛

其實好多呢d片 唔只曼聯

最好笑係個篇咩曼聯可以冇英超但英超唔可以冇曼聯

大佬呀標題已經混淆視聽
「曼聯可以冇英超」個英超係指個title, honour
後一句「英超唔可以冇曼聯」個英超係指個比賽
都唔一樣

仲話中文名師寫

估計達仔踢歐洲賽表現仲好

估計監躉立即坐監最好

4312一定反擊？
睇下對馬體首回合

c朗多左對仔女

其實單野庭外和解左，點解好似無左件事

監躉梗係想庭外和解啦
上年12月監躉申請撤銷控訴失敗
華布拿告硬佢
而家等上庭

監獄馬

其實卻老有無諗過踢奧運

lm 坐監

就係因為迪馬咁先唔想啲球員去獌
唔知自己隊波西 迪馬當你跳板去巴黎
鬧人水貨 但係我睇親迪馬表現都唔差
達子去到唔知會唔會比啲獌狗屌到一文不值

係獌果陣迪馬嬲好似係話無得踢翼

果陣獌用咩人打翼咁巴閉 要迪馬踢中場

係咪young

問牙維先清楚

牙維j緊達子

傳施丹將續約皇馬至2020年

【體育】西班牙傳媒報道，在今季帶領皇家馬德里取得理想成績的施丹，將獲皇馬續約兩年至2020年，薪金亦會進一步獲得提升至歐洲最高水平。

施丹（Zinedine Zidane）上季初當皇家馬德里主帥，已帶領球會贏得歐聯冠軍，及至今季，他除了帶領皇馬蟬聯歐聯外，更帶領銀河艦隊重拾失落數年的聯賽冠軍，上任500多天兩勝歐聯，復稱霸西甲，在隊中地位日隆。

施丹續約皇馬一事已被傳媒關注了好一段時間，但他對此話題一直三緘其口，表明只全心全意應付好季內比賽，據指會方和施丹本人均認為季後談續約才最為適合，如今一切塵埃落定，西班牙《阿斯報》指出，皇馬已作好準備跟施丹續約兩年，而續約後，施丹的薪金將獲進一步提升，更接近歐洲教練的最高薪酬。

施丹登上皇馬帥位後，一共在所有比賽帶領銀河艦隊踢過87場比賽，當中勝出65場，賽和15場，只有7場鎩羽而歸，是上等佳績，續約加薪，絕對值得。

幫佢申請定法援

新C朗

賓周馬永續到2020

拖帥好波

摩佬當年好似都簽左5年
肥賓都簽左3年定咩

法國足球 正式啟動

拖舟教到死

皇馬費爵/雲爺爺

出年雞胸就炒架啦
佩狗玩厭呢件玩具

永續我拖

基本上打主攻都要兩隻正印翼去拉晒對方條後防線,個陣疤就算主攻都要靠兩邊做入去
單靠卡華積同馬些路狂走兩邊去攻同守會累死佢地

打433都係會走兩邊
Bale同C朗始終都會推大位/接應
留返兩邊俾兩隻閘出波

有無人將靚仔占改做監獄馬

咁講緊4312係咪可以做主攻姐,4312做主攻會累死兩隻閘,所以通常反擊為主
正如伊斯高最後兩場一打反擊既刻可以塞直線俾c朗
btw 我地既433 bale隻右腳始終唔得,佢打右邊其實顯得出佢隻生蟲右腳,雖然話bale會間唔中出現係左邊,但始終放佢左邊會好過右邊,其實c朗轉型加佢少帶左波,我覺得下季調番轉兩個人既位可能會好d

一日死出賓周
一日反拖之路不死

不了

水煙王比安狗出得幾十秒

牙維而家好搶口🙄

未捧盃都可以租定巴士啦

咁不如賣俾你地獌囉

唔關禾事

bale,莫拉達,占士
過檔三巨頭

幾時先出買人消息呀

SRY 頂帽無TUNE有D曝

改埋球衣

牙維J到腎虧

影衰我皇 不了

監獄聯

蛆果件新波衫幾岩佢

左手打字,右手打_

我叫笠仔打爆你

my power powerful

皇馬新波衫幾時有得買

現代足球對閘既要求係氣袋
就算4231又好433又好，對閘都係要殺上去，翼鋒入中路組織/入波
而家C朗同Bale都冇咩可能做返出波既角色，特別係C朗要做入球機器，要更多時間去中間接應

所以好在今季細路同積仔冇一齊傷，唔係嘅話拖舟仲有後喺度迷賓

4231同433兩邊唔一定要落底斬架wor,純粹需要兩邊去減輕進攻既工作同防守既壓力
由頭到尾都係講緊4312通常唔會用黎主攻,同埋現代足球還現代足球,一季既賽事有聯賽+盃賽+國際賽,就算幾鐵人都會累,所以除左輪換之外,每場點樣有效主攻先至慳水慳力
4312進攻對兩閘要求大,因為死守之下人地中間塞車加對面兩邊通常每邊有兩條友,要一條人打兩條友係異常辛苦加4312中場一定更加塞車

而家4312既kroos同modric有時都會挨近兩邊出波
如果C朗同Bale都要參與出波，邊個去中間接應？
近幾場賓施馬比C朗更多出現係邊路

4312 點都只係得3個進攻點係前面
4231有4個進攻點 一定好過4312

你講緊乜...關咩出波事...
仲有4312幾何見到卻奧斯同摩迪會成日係敵方兩邊出現,佢地進攻出現都係會中圈前少少,咁4312你兩個係前鋒都大多數程況都係中間,咁攻中為左拎波做十之八九走兩邊/拉番出黎要波,但佢拎波之後其實對面都唔會郁,跟著咪又係靠兩隻閘爆上去
仲有你出到bale同c朗唔會預打4312啦

首先唔講進攻點先,而係你兩邊會各自多左個人
人地退落黎死守基本上都係4141,4231,咁對面兩邊都會有兩條友,咁人地死守個陣中路點都係密到喊,係要靠兩邊去拉散,但你兩邊好多時係靠一個閘去攻,好多就係摩迪同卻奧斯一個大轉邊去俾閘,咁隻閘好多時都要對住一個至兩個人,佢既選擇一係回傳一係個人突破,回傳又係loop,個人突破就要體能加有風險,所以就係要靠多個邊去嘗試精波去令到對面走錯位,做到2打1人多打人少既情況

咁你預期433/4231兩隻翼做咩？

留名睇討論

枉我咁十卜你 你竟然咁叫我

應該點叫

Bro

其實巴塞算唔算都打緊4312
美斯拉後打攻中 蘇9最前 尼馬就半邊半中咁

個邊幫手拉散對面條插入或者個閘拉散再由翼插入都已經唔止爆底出波啦,不過你剩係認為兩翼剩係識爆底出波之嘛,疤個陣433個柏度都唔係剩係爆底出波啦
不過都係個句,4312對弱隊打主攻會浪費體力

gap

msn初頭咪尼馬係邊路狂踩入咪屈,不過尼馬自從狂入黎中間,搞到狂塞車
小白同影帝又跌晒watt,同埋佢地買d後備好多都幫唔到手

有冇片講下點插入？

其實你係youtube睇哥迪奧拿個陣既巴塞d邊位點入塞既片都得啦...

用哂球員既最強項目同賓仔比

監躉最強既拍片技巧有邊個比得上

未定罪都是清白的

笠bro

達子plz don't go

哥帥時期既片十之八九都係中間猜入去...
皇歐聯決賽第三球算唔算？

💧🚬

沾屎70M走 唔洗賣達仔填數啦

你真係呢...咁柏度會唔會由中間成堆人咁撞入去,佢1on1龍門不嬲由邊路咁插入去
同埋皇馬第三球係摩迪一下反搶,人地個防線直情都未企維,更何況話死守情況?
算啦,如果你要話4312要摩迪卻奧斯呢d中場中落邊手幫手咪仲辛苦

辣殺無人要

達仔真係走既話有無補充, 個市好少呢類型前鋒

冇啦

big benz!!!!!!!!!!

你不如搵下柏度點插入既片
柏度做到既野，唔覺得Bale同C朗會做到/肯做
柏度又唔似Bale同C朗做球隊主要入球者

麥包皮咁撚矮做咩支點呀 做會然摩迪G點就得

James stay rm la diu

呢個好笑

諗左成晚 比D支持啦

g持鳩白

麥包皮百鳩幾M黎到等做廢版沾屎啦

諗起ON撚9條IQ題

咁無野講啦,姐係bale,c朗同場會無人肯插入,咁無人肯插入,就算咩陣式都係會變左老鼠拉龜,成堆人塞晒跟著又係遠射同鳩斬仲有bale唔係唔肯插,但佢右腳真係好一般
你不如諗下4312點解會攻唔入死守隊好過睇片

Ok

鳩白 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你好笑D 條IQ題真係世界級

又屈

咪就係話佢無人地咁勁就好心自己落力D幫補下囉
你唔郁得黎 做到野 我實唔屌架
問題係佢而家唔撚郁得黎 餵撚埋個波比佢佢都可以門前飛機丫嘛

皇馬套路的確好多時都係靠高空優勢入波
Bale而家都少左留係邊路

所以有時機師同辛仔都有佢作用既
睇機師柒下柒下咁
但佢做綠葉插入 拉散人地後防都有作用既

都係正選 吹咩

On Monday, a new meeting will take place between the agent of the player and Real, at which time the offer of the English club, which Madrid hopes will reach the 90 million euro mark, will be forthcoming.

博12碼

所以下季要慳水慳力要自己拎住個波去攻入人地,打燒味同人鬥打其實好燒體能
下年仲要世界盃年,賽程壓縮+多左世冠盃+8月一早要打疤同獌,仲要考慮d人會留力世界盃
btw如果bale唔邊路插入,爆速其實少左好多賣點,咁佢不如過獌算啦

dybala done deal 未

今日同老婆慶祝生日
攰到

牙占推摩笛

感謝會員ON撚9提供笑話

衫前面果躂白色液體

做咩貼我老婆
有咩同佢講
佢係我身邊

hi

hi > <

山P巧dirty

你老婆係雞黎呀
三萬蚊過夜呀

鳩白xdxd

阿白好幽默

個樣?

那個了唷

牙朗個仔

真係完全冇買人消息
可唔可以入隻Dybala

妓女

轉達左畀佢聽未

唔買就唔會賣,占達STAY

達stay就夠

汪阿姐

欣直生日咩

被撤旦吻過的聲音

未來主席第十次法網冠軍

真皇拿度

永遠的天后

拿度 La Decima

一陣好似有元老賽

Real Madrid Leyendas: Illgner, Contreras, Salgado, Roberto Carlos, Pavón, Julio César, Velasco, Fernando Sanz, Karembeu, Figo, Amavisca, Víctor, Savio, Iván Pérez, Butragueño, Raúl, Alfonso, Ronaldo, Morientes and Congo.

A.S. Roma Legends: Pelizzoli, Konsel, Cafú, Carboni, Cassetti, Aldair, Mangone, Tonetto, Lima, Tommasi, Perrotta, Scarchilli, Desideri, Conti, Balbo, Cappioli, Rizzitelli and Boniek.

拿度

我有被你屌架

又有得睇卡路士D重炮
仲有魯爾 摩連迪斯 沙加度 費高
呢堆真係陪住我成長 同埋帶比我極大童年陰影

拿度哭了

汪阿姐forever

條友真係好有心機,仲勁過樣子巴

竟然冇托迪條廢老

由長髮打到獎牙禿

有無link

都仲有頭髮

幾點？

u21有睇頭過一隊

可能勁過一隊

冇D.Llo

隊u21咁撚高質既

阿朗個仔做咩同老豆一樣髮型

不過都係同一隊一樣無乜身高
中堅yeray vallejo都係米八頭

見到有柏禾就諗起當年條性感後防

大哨肥到咁

官方FB有LIVE 丁出血

唔好吹咁大

綠豆仔都大份左好多
但費勞身型都仲好FIT

大哨控波好搞笑

照樣過到人

換左塊爛草比班元老玩

而家大哨玩噸位

大哨好過癮

D肥肉

紅豆踢到前鋒咁

費高仲係好好波 佢同拖帥呢D技術型真係老左都咁好丁
而家D邊路可唔可以學下野 唔係下下要屈速

摩連迪斯!!!

摩連迪斯 1-0

綠豆d斬波仲係好好丁

fb live矇到唔想睇

比D波咁靚做乜啫
大哨都跑唔郁

好清喎

賓周瘦幾倍一樣跑唔郁

岩岩果球唔係比摩連迪斯截左就係佢架喇

費高2-0

費高

費高 靚撚到

想知綠豆心口果舊黑色野係咩黎

廢老

可能我用電話睇

720p

胸毛

我皇連D廢老體能都好似咁好

係咪action cam

Figo fit到爆

卡路士D傳波

達仔讚好左
三個一齊走
mola mola
為左死攬賓周可以去到幾盡

Saul, inaki williams, sandro, 屌老虎呢d都係u21?

賓周>bale+占+達

改圖黎？
IG搵唔到有呢個acc

比三隻蝦你

每邊三個底線
check 左
真係達仔官方ac like左

歐聯冠軍又一次比人拆骨
係咪ON9架

華拉堤想走人

Must go bar la
雖然我覺得佢有能力接modric班

咁都信

Btw 尋日望到射左

Verratti wants Madrid move

Marco Verratti is wanted by both Barcelona and Real Madrid this summer but the PSG midfielder would prefer a move to the Bernabeu, so say Diario Gol.

The report claims Verratti’s agent has already been in contact with both clubs but that the Italian feels there is a better project at the Bernabeu and wants Florentino Perez to push for him.

好多隊都傳緊 獌祖皇疤

不過想高仔進化多d

高仔要練練傳波

bj神都carry唔到啦

屌你 錯po

回錯sor9

On998

同一個轉會期 買走3個頂級球會 仲要歐聯冠軍 既球員 係咪史無前例?
150m+ De Gea??

仲要first team ，Bale 唔傷都正選

吹水姐

真係咁樣買法 摩奴 比人屌到仆街都似?
除非已經好多蠱惑招準備好

摩佬會驚比人屌架咩

佢咁撚要面 係一定搏番你個種， 唔同莫椰子 敢帥 個啲 比你屌完 唔理
所以就算佢真係 肯放ddg 都一定唔會咁順灘 以佢性格 ， 當年仲要炒我呀拿
條友根本 曹操黎

即係佢會做到係reasonable 唔會好似佢上兩手咁咯 佢作風 唔係鳩個啲

不如幫幫手買埋賓周

賣James Benzema Danilo比佢地係啦

貼錢送埋俾你都得

達仔agent 今日會見皇馬高層
希望有好消息xDD

收到風拖舟都有份見 希望做D野

收到風你唔訓打魚 onj

咁你打唔打

巴塞羅那數萬人上街支持獨立 哥迪奧拿指公投事在必行

Andre Silva €36m -> Milan

會員honda打左飛機未

光頭佬唔該比啲誠意啦
我係達子agent 一定話冇正選唔洗講咁多

希望可以留低

AC米蘭睇黎真係有心搞 咁快手咁多簽

btw, bug Honda

簽埋沾屎la diu

go mu la diu

牙維應該會虛脱

終於都落雨 屌你老味

放工先黎8號 好野我屌佢老母西

落湯雞

你=狗

而談及自己的工作選擇 ，摩連奴說：「我不擅長挑選執教的球隊，因為我總是選那種陷入大麻煩的球隊。我接手球隊時，國米在麻煩中，皇馬在麻煩中，曼聯也在麻煩中。什麼是大麻煩？就是這些球隊距離奪冠差得很遠。輝煌的歷史是一回事，現實是另一回事。拿拉莫斯來說吧，他剛剛拿到了自己的第三座歐冠盃，可我2010年執教皇馬時，他甚至沒踢過歐冠盃八強。」

好似講到自己有份幫皇馬攞歐冠

佢講得有咩問題
摩佬功勞係大過76喎

牙維分身

佩狗係幾by daddy既

由16郎變4強常客喎

橫掂我地要右翼後備
不如買mahrez啦

的確
摩佬幫左皇馬好多
但同時都帶左另一堆麻煩黎
我個人就唔太鍾意佢

ＡＧＧＥＲ

咪就係睇完以為佢幫皇馬攞左三個歐冠
Daddy的說話技巧

啱啊

摩佬佢係帶左防守同埋打破個格局,佢係有功勞,但話功勞大過安76就唔同意
安76中場出身帶起左摩迪,又帶起左迪馬利亞,呢個摩連奴係做唔到,帶起左皇馬中前場體系出黎

光頭佬執雞先連續執到兩年Ｒ連返黎

唔好咁啦

內亂
聖卡斯呀

咁光頭佬都有安76冇嘅輪換，同埋都俾左唔少機會俾b隊上位，如果唔係我哋而家邊有得J isco
雖然達仔

全靠佢打落根基

daddy

佢帶起左isco,同埋佢係用米路,再解放卻奧斯
呢三個係因為佢本身中場球員同埋佢係皇馬踢波食過屎而留落黎既經驗
同埋佢個d唔叫輪換,直情係a,b隊,根本無咩教練唔會夠膽咁做
呢d情節剩係d運動漫畫裏面d屈機隊先會咁出

摩奴灌輸個防守紀律同戰術執行能力都影響左好幾季
有經歷過16朗時期都知 對強隊最基本就係防守
你話我吹棒佢又好 但事實現今有咩領隊做到呢點
無可否認76調教中場係有一手 不過我覺得佢係浪費左mandy 呢條友係輸心理質素 太騰雞

摩連奴剔除更衣室啲政治 佢係組隊波出黎 唔單止帶起某幾個球員

mood
達仔走了
繼續正選

支持一切獨立行為

mandy直情腳震,根本唔係浪費,而係根本打唔到大賽
我覺得佢最大功勞係打破格局同防守紀律帶左出黎,但佢組隊波就應該唔得,皇馬個更衣室問題佢搞得太大鍋,根本組隊波係要摩佬走左之後,安76先叫有番隊波,施丹就直情用球技去令個個都服佢

今鋪真係要撐巴狗，加泰=西藏，都係強勢政府武力搶返黎

咁計應該迷佩 唔係佢炒左安７６邊到黎個光頭佬

同場正選出晒小白 施華 伊斯高 泰亞高四隻攻中

泰亞高叫中中既
學曼城陣 攻中放中中位 全隊一齊壓

諗起佢搵adan黎頂卡斯
唔係之後好彩買到lopez

廢老佩狗屎忽撞棍

買中六合彩

永續賓周

腳震我諗都係信心問題 我相信有得教 擔泥種廢就真係冇得救 佢廢得黎太有自信
暫時我覺得施丹仲好過76 76套勝利十一人玩死左西甲
以前我都幫佢口覺得皇馬班後備太差 其實佢冇得揀
但佢去左拜仁都係咁樣 比利記反cup個影響係咪真係咁大
施丹套輪換係玩命 但結果真係因爲咁有幸雙冠
同時因為咁可能吸引到新星黎皇馬 知道點都唔會比人雪
辛仔跟安76應該最多係第2個沙拉比亞
施丹將來魅力應該唔會輸比哥狗

應該迷肥賓 成就光頭佬

前鋒新星邊個敢黎，賓周個正選位好難動搖

唔計更衣室問題，進攻太靠球員個人質素，呢種踢法太危險同唔踢得耐
睇下而家曼聯就知，以和為貴

所以摩同安其實係缺一不可，兩個都咁重要

一個執後防 一個執中場
Btw 比你地講講下 差d以為抄完安76就到拖舟
唔記得左中間有個肥賓

肥賓根本就勁

不如一齊嚟探討肥賓嘅作用

摩佬都要３季先救返隊波 肥賓半季時間摸完隊波就即刻２連Ｒ冠

佩狗特登請個廢既嚟鋪路比光頭佬上任

教應該都要幾年時間,信心呢家野如果本身唔係d大心臟得黎又唔會上腦既球員,成大器都有排
所以轉用卡斯米路同解放卻奧斯根本唔洗去賭mandy會唔會成才,而家中場線見慣大場面,基本上無咩問題
施丹既a,b隊戰術其實贏係神,輸係柒,但佢玩得癲過賓賓而又贏到,吹唔漲
安76佢其實由佢米蘭到佢拜仁都係保守派(驚死),咁意大利人不嬲出名保守
不過而家中場新星差唔多足夠,再多點都會阻住一d新星,極其量都係買入番防中同埋萬能型中場,後防就可以中堅同右閘
至於施丹係球王,教練上埋位,咁佢魅力一定勁既

為拖舟上任做準備

黑暗兵法-賓賓獻頭

我其實覺得賓周佢自己都擔憂未來問題位置,所以季尾上力
佢而家變左一個合約戰士之類
包皮真係黎既話佢真係可以後備

冇Ｇ點呀

睇好辛仔上一線頭

Btw光頭佬真係唔值得吹奏
國家打吡係個好樣版

今季感覺上佢比人換落黎既次數好似多左
希望大家唔好反包皮 包皮係可以拉賓周落台既男人

拖舟黑暗兵法:
1. 賓賓獻頭
2. 機司助守
3. 重賓棄達
4. 冷藏沾士
5. 二分皇馬，ab輪換

歡迎補上

唔反包皮入邊會臭架

光頭佬就好似玩fm咁
輪住出
現實係好難有領隊夠膽博

Ok呢個真係好笑
會員摩迪唔反

賓周與包皮
新進攻組合

小妹含過
佢碌鳩唔臭

ＧＡＹ。。。。。

肥賓最自豪嘅戰績一定仲係魯營不敗男

禾真絲

含水煙管

到底係咪打風
好天到呢

拖舟:賓周有包皮喺度麻麻地，都係割左去好啲

禾謝成材不斷倒戈剷草
睇你班扑街仲笑唔笑得出

真皇 打皇馬唔入波的

不了
拉膠own goal的

食完煙就rap
Rap完早啲訓啦肥仔

賓周包皮組合

咁快j定
到時光頭佬乜撚都唔買齋用賓周睇你仲點笑得出

頭幾場莫拉達重用完之後就俾人打落後備
跟著就睇到賓施馬跌晒watt,玩埋輪換,臨尾賓施馬狀態回升,俾施丹搏到

你唔比達仔留低既

可能賓周咁多年嚟就係搵緊包皮

我陣間會同高層join埋個meeting
有咩消息會第一手同大家講

留人啦屌

包你老未皮
我要dybala

撐！

高仔如果可以我想佢接卻仔班
高仔打前一格威力非凡
可惜傳波同卻老差好遠

唔留達子就搞你老母

啲人話腳仔淨係識駁腳
其實米路解放佢之餘佢都解放米路
覺得出米路就要出腳
反之亦然

你搞佩狗啦死基佬

卻奧斯節奏控制器又係超勁

再加摩迪

希望高仔指點下高仔
希望會成為卻同摩嘅混合體

伊斯高同高華錫

卻+摩真係
不過都係唔夠班幫沙比抆腳毛

自己老豆自己？

屌！

好小氣

差唔多每個po都會鞭抆腳毛同埋keyword撲左邊

咁沙比有埋防守技術，唔止用眼神守

沙比

仲有冇

佩狗岩岩起身 食緊早餐

賓周包皮

睇賓周ig 風騷到

邊撚個包皮 冇追post

130m果件

簽晒人啦 齊腳啦 玩晒啦

佢的確有幫，無佢皇馬防守唔會勁咁多

未齊

andre silva 咁勁都係36M WTF
波圖WOR屌你老母
放題路都3150萬EURO啦

好驚水貨

差who 係咪沾屎
唔洗客氣 拎去洗

哩個打國家隊都勁
唔止係球會
真心有潛質

牙朗點過名呢條友勁
唔駛擔心

差防中,翼,右閘

講真有國家隊打,就算差極都有作用,更何況後生又唔錯

牙朗好似係讚bernardo silva
btw, 如果皇買既話36M一定買唔到

36m有件後生潛力前鋒真係j撚死
我地就45m簽16歲巴甲都未撚踢過既黑人

你係咪分唔到B SILVA 同A SILVA

自膠

Cristiano Ronaldo has recommended his international teammate, Andre Silva, to Real Madrid and wants the club to sign the striker at the end of the season.
Reports in the Spanish press suggest that Ronaldo's recommendation comes amid rumours that Los Blancos are prepared to part ways with current forward Karim Benzema, who is likely to be sold in the summer.
Although manager Zinedine Zidane will still have Alvaro Morata at his disposal, it's likely that the club will prioritise signing another striker to provide competition for the Spaniard, who has yet to really establish himself at the Bernabeu since he returned last summer.

Whilst Madrid are thought to have approached several top European strikers, Ronaldo has put his case forward for fellow compatriot Andre Silva, who was named in UEFA's Breakthrough Team Of The year for 2016.

好似朗都有叫買andre silva
不過買咩撚前鋒呀
咪又係賓周正選

邊隊Andre silva

米蘭

邊個吹奏安狗
收皮啦位換位既垃圾

安76下站去獌

屌你老母冇得提早收工

j死佢...

安76=歐聯
daddy=歐霸

ON撚9=ON撚9

肉酸

in daddy we trust

永續我拖 剩係球技同法國球王已經成隊幫佢含
根本成隊任佢玩 點砌點踢都控制晒
佩狗放手埋買賣大權比佢 已經當世無雙了

下年雞胸就炒啦

呢家就算買到利雲，都係賓周正選

其實獌點解唔買b9

獌係傻 唔係盲

獌維快d叫daddy出手啦

j你老母

樓主老母咁肉酸都j

屌你牙咁都抽到我

重口味

講j死牙維果個都唔係佩狗

買 dybala 基沙文 加埋麥巴比 三人組個賓周後備團

有個肉酸老母 講句野都惡d 笠了

FF得太多

前面錯後面啱

達走嘅，肯定會扔舊錢買包皮 呢個唔睇好
記得獌個新亨利第一季都好勁，今季都食哂屎

破哂紀錄買個新星唔睇好

前鋒比摩佬教有得唔食屎?

拖舟勁在同隔離隊安歷基一樣打弱隊差唔多換晒全隊,但佢贏而戰術安失分比球迷屌

系 當初高價入個世界盃超新星真係好錯

西班牙2：1馬其頓 艾斯高：今季很如意

艾斯高今季在大爆發，除了助皇家馬德里成為雙冠王，又於今晨國家隊的比賽獻出助攻，難怪他賽後也直言今季一切稱心如意。

於西班牙作客馬其頓一仗世界盃外圍賽正選上陣的艾斯高，於27分鐘為隊友迪亞高哥斯達獻上妙傳，後者在離門3碼破網，加上大衛施華於15分鐘就先開紀錄，「鬥牛軍」最終以2：1小勝。全取3分的西班牙賽後繼續於歐洲區G組列榜首。

賽後表現出色的艾斯高總結一季表現，直言一切順風順水，又指自己與皇馬續約好事近：「總結我今季表現很好，信心對每個球員也很重要，而今季自開始我就踢得很舒服。我很高興自己完成了工作，取得了3分。之前我已說過續約快將成事，我在皇馬很快樂，希望可以長期留隊。漫長球季結束，而現在是時候休息了。」

開心

唔係咁岩猩猩傷咁耐既話隨時佢都坐到硬

假皇

依樣真猩猩傷之前幾場啲燒味波

下季既isco就係今季既達仔

呢排on撚9玩3個ac攰唔攰

1個負責發起話題
1個負責附和+澄清
1個負責改歌題歌頌
分工好清晰

左邊

法國清今日個個都抽好搶口

抵你比人串 唔幫你個25仔了

你唔幫我姐係唔比面牙維

gay

皇區得2個基佬
一個牙gap 一個會員摩迪

抵你死

拉莫斯都唔肯定莫拉達去向

皇馬射手艾華路莫拉達有傳下季會轉投曼聯，但連沙治奧拉莫斯都不知這名射手下季去向。

艾華路莫拉達今季在皇馬雖然表現十分出色，但上陣時間不足，只有14次正選上陣，多以後備姿態陣，另他 萌生去意。

皇馬隊長沙治奧拉莫斯被問到莫拉達的去向：「這不是我能決定的事，我跟他感情很好，如果他要離隊我會祝他成功。」

莫拉達今季為皇馬射入20，助皇馬贏得雙冠王並成為首支衛冕歐聯球隊。

Andrea Belotti係咪好有潛力？
吹到獌用70m買佢

雲尼斯奧斯首於法林明高一隊上陣

【體育】16歲巴西前鋒雲尼斯奧斯祖利亞上月落實加盟皇家馬德里，此子周日首次以法林明高一隊身分上陣。

皇馬於5月宣佈與法林明高達成協議，將於2018年7月正式收購現年16歲的雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）。有「新尼馬」之稱的他將繼續效力法林明高至2019年7月，但皇馬有權要求提早加盟。據報轉會費高達4500萬歐元。

巴甲聯賽進行至第6輪，法林明高開季成績未如理想，周日雲尼斯奧斯正選上陣，仍未能助球隊作客擊敗艾華爾，兩軍最終賽和1:1，法林明高目前排行第15位。

圖片來源 : Twitter圖片

25你同我出黎 想打架

收到風你碌jer好臭

係咪有5會
我紅字女user

DADDY執好防線真係好有用
就算你中場有幾好都好 失太多波 散哂 邊有用?
同埋 防反 組織 好多時都係由防線開始

有無東涌JJ

佩狗打手正25仔 唔好忘記係我幫拖

dybala deal done

左未？

希望見唔到達仔離䧘消息

今晚無野做

想約我？

Official announcement

達

約你去睇浪 九點鐘天星碼頭等

你咁9既

(Show Blocked User - 佩狗打手)

Real Madrid have confirmed to Jesus Vallejo that he will be among the senior squad's centre-back options for the 2017/18 season. [Marca]

Agger 比佢嚇親

華仔—>大華
華利祖—>細華

結衣-> G

Theo係咪空炮
搞咁耐仲未deal done

問你老細

要掀起法國風暴啦
當年荷蘭
跟住到葡萄牙
之後再到法國

由賓周帶領

下年比人雙殺加雞胸

牙維好波

啱啦 扑柒個25仔

然後佩狗又清洗

聽講話馬體禁買人,所以叫停哂D轉會,唔比人走

係四連殺，西甲加西超

Release clause應該唔關馬體會事
連洛蘭迪都未收番(我當佢番硬黎)
懷疑皇馬班人放緊假

13號公佈新波衫
18號大選
應該短期內都唔會有j news

無消息就係最好既消息

james out
mbappe stay

明明叫牙祖就得

包皮要反,不了

Show Blocked User - 佩雷斯主席

皇迷學富五車

我等左４個字都唔見Ｃ打 係咪比人呃左

慘

屌 對面嗰個mk就係你？
我係對面嗰位女士

冇女人喎呢到。。。。

佢係Gay

到咗啦 頭先見到個金毛肥仔係咪你？

我唔是肥仔 佩狗打手先係肥仔

Ys, 我可以做證，你鍾意美極但唔係肥仔

係你老婆黎......

樓上是G

...

THX

佢好肥咩

點報答我

G FOR GOD

樓下迷賓

樓上迷屎

樓上是g

樓下一世迷占

使唔使隔左10分鐘都冇人留言

樓下一世迷賓

樓上老婆是G

樓上主人是G

Real Madrid and Manchester United will face off in the 2017 UEFA Super Cup on 8 August at Skopje's National Arena Filip II of Macedonia, FYR Macedonia's first European club final.

有條獌改咗名做 神鋒莫拉達
肉酸過樓主老母

神風伊巴

以前高登有個好似叫高普真紅魔

黑雨未 屌你老母

大交合

馬俊偉.jpg

有達子消息未？

皇馬考慮緊獌報價

Alvaro Morata's agent says Man United waiting on Real Madrid's decision

Asked about United's reported interest in his client, Lopez was quoted as saying: "They are a club with great glamour, a very interesting option.

"I can say that their proposal is a very, very important one and now the decision rests with Real."

But asked if a deal was near completion, Lopez was more cautious, adding: "I cannot say -- we will see."

主席你不如say no

走啦莫拉達

佩狗等緊車仔hijack

Say no 嘅我同佩仔玩69

佩狗打手

獌狗靜少少

莫拉達is coming to the town
49000

屌嬲

佩狗打手食撚屎

主席會撚獌狗

條撚屌拆自己骨就叻

[莫拉達stay]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[93]

推

靜啦你班鍠狗

屌你老母

屌你咪影衰哂啦 爆閘仲要係到想吹雞搵人幫拖

賤種冇人推po我幫你地推

食屎啦分身狗，唔係見班獌狗改撚埋咩神鋒莫拉達日j夜j會咁撚嬲？你都就快躝喇迷占分身狗

返去啦清

咪撚同佢一齊柒啦傻西

人地改咩topic咪改咩topic囉，入去爆人閘把撚啊

sor, 叫緊佢走

咁易嬲咪撚學人上連登啦

落雨唔洗返學就做功課啦 人地圍爐丁又點？獌之前夠丁基斯文啦 咁又點？丁得多會影響到去留？

達仔占士猩猩一齊過獌啦，人地仲j埋高華錫，唔爭在走多個

人地j緊皇既球員
我地咪一樣j緊人
咁撚上心托咩

要講嘅話我地都成日丁大把奶又點計，丁好出奇？

你唔反包皮

咪係
丁咪由得人丁
有人丁證明達仔真係有料

請問你幾歲？

佢碌jer臭

Dybala done deal

左未

笑死

佢小妹黎 你地靜啲

最撚好笑係 人地講高華錫
條傻西又係獌狗狗竇r fd

蛆迷表示好撚憤怒

牙維幫我地去隔離耍個冧

25😥

係時候幫牙維搞番個轉會儀式了

不了 牙維一出世就系紅魔鬼

一個女仔比人屈碌jer臭

上次皇區sis聚 未見過你

牙維係迷76 月狗先係迷沾

牙維不嬲曲線去迷
占士 76都是咁

又扮人老公又扮無撚，想點

上次小妹同y絲打出去睇波

皇可以買乜人？

佢tb

tb 都係小妹

留意到扮小妹既會員都係基佬黎

肉酸老母

借到6月30架

牙維on9 ga

Dybala

咪再J啦 一陣有蛆迷入黎捉住你老婆黎屌架啦

一齊j麥皮 連登無摩迷

好

我要食麥皮!

好重口味

咁就完啦
鬧多一兩頁啦

Lm睇討論

睇緊藍波牙

已經係雲格既人

個樣好柒
不了

包皮個樣成個傻仔咁

如果買到包皮就即刻賣賓周
我即刻DEAL

莫拉達經理人︰曼聯價已開，等皇馬決定！

西班牙前鋒莫拉達經理人盧比斯表示，曼聯已正式就收購莫拉達向皇家馬德里開價，現等待「銀河艦隊」回覆。

近日一直盛傳紅魔以6000萬歐元買入莫拉達，而這位射手日前在Instagram就有關傳聞的新聞給「like」，更令轉會看似有望達成。對於曼聯的收購消息，盧比斯說︰「曼聯是一支偉大球隊，是個很好的選擇，他們的收購建議對我們很重要，現等待皇馬作決定，我也不知道交易會否在短時間內完成。」

至於另一盛傳球隊AC米蘭，隨著他們剛買入米基爾施華，盧比斯表示對方的開價不算吸引︰「在數天之前我們的確有不少接觸，但皇馬對他們的開價不太滿意。」

亂咁開獌post做乜

爆閘爆撚到你咁名正言順
真係比你影衰曬

無沾無達

bin c ma out!!!!!!!!!!!!

Zidane
笑撚咗

玩閃避玩

全隊都係拖舟親生仔

我幫你

有愛

Yes

49000 Xavi_Alonso

ching 你少左蒲頭

去左學術台牙

學術台有mud do

傾風

其實我都幾欣賞佢

燒衫ok?

搞還搞真係咪撚搞啲獌狗
佢地全撚部未撚打過針咁樣
之前舊登摩佬個post名屌啲獌狗
就成堆爆閘入黎

迷賓=on9

已經冇人叫擔泥走

呢季件衫好靚

隨著西波皇攞多左個冠軍，皇迷逐漸年輕化

邊個再叫真皇走
我 立即 屌佢老母

躝啦擔泥佬

水

Breaking !!!

開戰未

屌你老母！

break你老母

幾時坐法國警車

上到警車同警察講我係總統嘅人
咪又係即刻落車

破晒轉會費紀錄
好心就用麥皮取代賓周
黑人又粗又長又大碌
拖舟實係好梳乎

睇佢ig真係風流快活

隊後備好後生 但正前可唔可以繼續係達仔

睇迪史提芬奴成材

禾刀系睇住迪史提芬奴佢大
點知佢早走過禾

對拜仁有默哀
但個場隻馬好似有波入

一瞬間的燦爛不代表永恆

去土耳其開幕定唔知做乜活動
成日分享Hip hop歌
又睇跑車
國家隊wfc
人生就係咁唔公平

Breaking

留占送走機師
買多個中堅俾返右邊拿大哥喇
擔泥你喺時候走

識波清

迷沾勢力強大

牙維屌得好

又靚仔又好波，迷占好正常

機師go mu la diu

你係咪足球快報個費蛇，開post j緊占士去邊到

垃圾page都講

成日唔落credit真係好狗

牙朗...西班牙政府咁有信心告 會唔會真係逃稅 仲要千幾Euro

判左先算，雖然我估9成9衰硬

逃15M,好似要坐5年

會坐先算啦

有
ezgo,1903

Breaking
佩狗打手老母比人屌

名人點會真係坐監啊

法律面前

你俾得起錢就得啦
西班牙咁撚窮
等果一千幾百夠佢用成年啦

u g

戴巴拿已經係我地既人
達仔已經唔係我地既人
包皮已經唔係我要既人
夏世三已經係我地既人

dybala有消息？

It remains to be seen if Ronaldo will face a prolonged legal battle like his Barcelona rival Lionel Messi.

Messi was found guilty last year and sentenced to 21 months in jail, although never spent a single day behind bars due to the way that Spain's justice system allows for any sentence under two years to be spent on probation.

坐監未

賓周馬:牙朗坐我都未坐

判牙朗25個月

Real prisoners fc

我諗都係cap水多

Asensio will renew with Real Madrid until 2023 and will earn €3.5M net. His buy-out clause will be €350M. [MARCA]

睇好佢上一線

🐌🐶

好快有

stay rmd la diu

傳沙皮返馬體 我地得返搵隊仲夠唔夠揪

年僅23歲既高仔已經係撚狗界既奇材
如果下季光頭佬肯指點一二,順順利利成長既話應該同伊斯高做到皇馬撚狗雙絕 但一日有佩狗,一日都係FF
達
伊高洛辛
T雙華積
卡
成隊優質幻幻 仲要大半係西班牙兵

牙朗都做過拳王

練好傳波 穩穩陣陣已經好好了

高仔扭完人 一野彈返個波比人

比格文：占士洛迪古斯踢得太少

哥倫比亞國家隊教頭比格文非常關心旗下球員，他說占士洛迪古斯在皇家馬德里的上陣時間實在太少。

雖然皇家馬德里在剛結束的球季拿到西甲及歐聯冠軍，不過占士洛迪古斯的上陣時間太少。

他在全季只曾20次正選，而且歐聯決賽甚至未入正選名單，似乎離隊無可避免。

曼聯、阿仙奴、車路士、國際米蘭都對於占士洛迪古斯有興趣，看上去他有機會轉會。

「一個一流球星不能上陣，的確是奇怪事情。占士洛迪古斯有能力及條件踢得出色，不用我自己明言，他都知道來季要解決長坐冷板凳的情況。」比格文說。哥倫比亞下場比賽，是在馬德里友賽喀麥隆。

佢老豆老婆都係分身

快啲走啦

拖舟

on98

老老實實 我覺得佢幾勁wo
中場突破or 打反擊 除左摩迪
佢已經最勁 當然啦 傳波確實要練既
好多時候我寧願佢正選好過卻仔正選
例如對疤/下體

而家基沙文續約，係咪應該對最聯抬價到100m先放達仔

突破好強 範範都有
可惜控制節奏果範真係比唔上卻老

咁下下開加速器幾多個波都唔夠用,輪換都話得,但長踢始終要一個節奏控制器既卻奧斯,同埋卻奧斯打馬體同拜仁上晒力,應該佢好憎呢兩隊下
不過都係個句啦,摩迪下年32歲,係時候要考慮接班

最迷話下季先買

而家皇馬呢隊波控制節奏最勁係卻奧斯架啦,個陣2x-3xm買到廿幾歲既佢根本執到

果陣佢得番1年約嘛

卻摩米伊呢個中場真係最平衡架啦

講緊成個球壇都未必有人代替到卻老

就算咁都執到啦

睇咁耐波都未見過咁高速咁撞得又咁扭得但係last touch/timing咁渣既球員

高仔真係好正 坦克咁撞極都唔跌

典解冇人理我

召喚ycbb

第一眼以為你叫我PAD個名

你抄我bb個名

我咪BB囉

Hi

我都認同卻仔控制節奏同passing 係幾好
但我地個陣仲差1-2個突破型球員
米路 卻仔 摩迪 Easy goal 可以輪住比高仔踢

背身拎球first touch轉向加速 盤扭 身體平衡真係上盛
有一定截擊力 覆蓋面大 比isco仲要好小小
同isco一樣鍾意係後場拎波帶上去
機動性比伊斯高好 打反擊一流
但佢d比波係大貪哩個缺點要改
不過真係box to box + play maker 混合體

不過高仔真係好幸福
有卻摩同時指導
卻仔快d指導下高仔傳波

樓上班假皇屎忽鬼已經當占士走左
屌你地老未

主席

占士打籃波架傻仔

出沾都唔想佢打中場囉好嘛

佢有時真係大貪左
不過好在佢仲後生
希望唔好賣左佢啦

佢係國家隊好似打攻中

的確前鋒身後先係佢最佳位置

fb見到

憎皇憎到好可怕

太愛我皇 唔想踩到
真皇

樓上兩個笑撚死

真皇 連會徽都唔想踩到

基沙文：隻腳污糟左唔敢踩

朗個仔

完全唔似樣喎

係囉 呢點都考慮到 真皇電話佬

岩岩係美孚食糖水 有班波友入糖水鋪一坐企係咁講皇馬轉會野同陣容 唔知是咪呢到d人

坐定企

坐

見到你企係條街到

企街

有性格，希望佢長留馬體

屌你

啱，雖然留係到會射死皇，但都好過去獌做狗

去曼狗幾個月之後，49000:仆街水貨黎 仲唔斷腳死

去踢英超都係想傷下姐
睇下伊巴都臨老過唔到世

哈美斯仲唔走其實等咩

無人要

去廢隊carry下，刷下數據咪算
但係佩狗唔肯平放

屌你食糖水都比人跟

唔關你事啊歐霸仔

夜啦靜啦獌狗

正解

大陸狗真係弱智
有時睇啲大陸皇馬新聞
啲弱智係咁屌達仔嗌走係反骨，叫佢快啲走
又話賓周勁達仔好撚多

g

不嬲都弱智

根本唔應該走，無佢同達子西甲邊保到
機師、擔泥識做喇

感謝會員獌維提供笑話

皇馬=曼聯衛星隊
不服來辯。

下個po頭:企硬，sell達衰硬

不了 走係100%既事 係睇去獌維定車仔
要留既施丹一早留左

咁就不如:佩狗食屎啦

佩狗：訓係到都連任

法國2018真係玩晒

覺得提子有機 啲新星超碼唔大牌肯合作先

但係能力上俾人屌打，次次法國柒都係教練柒，出埋晒d墨超佬

不過都要睇提子走咩線先

獅子座唔啱踢中場

點解無人挑戰佢
咁搞法達子走梗

衛冕歐聯 點挑戰

牙維又偷偷改quote

有冇j琴晚包皮對英撚

未得閒睇 知佢有助攻

說明棄賓既重要性

佩狗：1.5億，多咗當貼士

尋晚包皮同丹比利
Btw 諗真d包皮買硬 聽講法國拖舟會狗沖

未來隊

老老豆豆 法國未來一片光明 加埋西班牙人已經大半隊波

辛仔 包皮 丹比利
Isco
Rabiot 路蘭特(希望成才
Theo 大華 細華 積仔
迪基亞

raul又話選

未來隊有迪基亞

卻奧斯起碼可以玩多5年,仲有高華錫卡斯米路,入Rabiot
前場入到丹比利先算啦

高華錫未必成到才
卻老最少keep到32，狀態穩定、少傷
入Rabiot可能性唔大

講真，國家隊住烏+電話係最快鋒線組合

住烏不了 我要包皮好過

純粹拉國藉姐
龍門我想睇龍馬成長到點
Rabiot純ff

正解，住烏算喇，從來唔係一線

龍馬搶咗先算喇

但係效果上夾電話佬真係勁，不過今場唔出電話

電話佬係勁，仲要有情有義，抵讚
住烏做柱中規中矩喇，大賽無影咁解

邊個係電話佬

隔離基沙文

10打11讓埋電話都贏英撚
雖然我覺得而家西班牙都會俾法國屌打

西班牙仲迷戀緊08-12年
中場控制力大減
泰亞高同我伊要及得上沙維小白仲有更多功夫要做

英撚早排贏左u2x,有的是未來

艾簡達拉同我伊 根本唔係沙維小白個玩法
繼續停留疤踢法 一字記之曰輸

熱利獌有大量優質幻幻供應比英撚u21
但大部分都成唔到才

而家既法國當世無雙
跟住就數提子了
比利時人腳掂 夾埋垃圾就不提了

比利時=歐洲亞軍廷

咁幻幻不嬲都大部份成唔到材架啦

亞軍庭有亞軍，比利時咩都無

[url]【咁啱嘅】皇馬3子撞日做老襯 原來係集體智慧？

btw 高仔

【咁啱嘅】皇馬3子撞日做老襯 原來係集體智慧？

沾屎入波無人J

留比獌維j

占士入波基本野黎，習慣左

po頭 ： 佩狗踢爆：莫拉達仆街陷家剷

對喀麥隆入波都要J

牙維話唔小心射左

機師真識食
條女大佢三年
食姐姐

麥巴比︰皇馬14歲就想簽我

摩納哥前鋒基利安麥巴比成為今夏轉會市場搶手貨，這位18歲新星表示將會好好考慮最新去向，並表示他的「追求者」之一皇家馬德里早在其14歲時已想簽他。

基利安麥巴比今季大爆發下，為摩納哥射入26球兼贏得聯賽冠軍，成為最火熱新星，而他在周二晚對英格蘭的熱身賽同樣表現出色，對於轉會傳聞，他說︰「我會與家人好好討論我的去向，看看給我們的轉會建議，亦會與球隊一同研究，因為我並不是自由身。」

盛傳對麥巴比甚感興趣的皇馬，已準備賣走莫拉達及占士洛迪古斯「套現」搶人，雖然在今季之前麥比巴只上陣過14次及射入1球，但原來「銀河艦隊」早已看中他，麥巴比說︰「皇馬早在我14歲時已想把我收購。」

仲有荷蘭

咁高華錫本身有潛質,再加上施丹呢個球王級中場加識開發既中場既人去教,應該可以成材,反而諗下佢點樣接班,如果無機會俾佢接班根本無意思

17-18波衫有得買，$599

想買上一季 希望有平

有冇方法買到CHAMP12件波衫

團購上季都已經好平，等下應該又有團
留意下fb page

官網

靚完一年又樣衰返

雞胸衫

冇金章？

Real Madrid are in no hurry to sell Morata. Whoever wants him will have to pay €90M. The club does not need the money. [marca]

Real Madrid trust that Morata is worth €90M and that he's Mourinho's first choice striker. United can afford €90M and not less. [marca]

達仔留低我幫你含

[佩狗落地獄]皇家馬德里球迷吹水區(46)

死基佬

打手落埋啦

佩狗做生意你都未出世啦

馬卡報話皇馬唔需要賣達仔黎套現買包皮